連俄佬都封埋你關 香港人前世係咪同你個柒婆有仇

Cnbc

Russia is to close its border with China as a measure to prevent the spread of the coronavirus, according to the country's state media.

Russian Prime Minister Mikhail Mishustin said Thursday morning that he had signed an instruction to close the state border in the Far East, Russian news agency TASS reported.

"A corresponding instruction was signed today. Work on it is already in progress. We will inform all those concerned properly about the measures to close the border in the Far Eastern region and other steps the government has taken (to prevent the spread of coronavirus in Russia)" the news agency quoted him as telling a cabinet meeting on Thursday.

遠東地區封關，我地香港真係血濃於水，死都一齊死